教育最大問題係教人同逼人要各大五十大板

教育最大問題係教人同逼人要各大五十大板

咩都要站喺兩方立場 然後討論結果係打和啦SUPER

潛移默化咗好多美言為包容 實質得過且過的人

造就咗劣幣驅逐良幣的環境

社會正是如此